馬來西亞表明不會限制中國公民入境

中國國務委員兼外長王毅，與多國外長通電話，在同馬來西亞外長賽夫丁對話時，賽夫丁說馬方完全贊同世界衛生組織對中方採取強有力措施的充分肯定，認為中方應對疫情措施十分有效，他又說大馬政府不會限制中國公民訪馬，相信今次疫情是暫時的，中方完全有能力早日戰勝疫情。王毅就說感謝馬來西亞政府向中方捐贈醫用物資，高度評價馬方對中方抗擊疫情的有力支持。

王毅在同德國外長馬斯通電話時，呼籲德國客觀、理性看待疫情及中國防控工作，重視世衛組織提出的權威建議，確保中德之間正常交往不受影響。馬斯就說，會繼續與中方保持溝通，共同應對疫情挑戰。土耳其外長恰武什奧盧通，就向王毅表明充分肯定中方抗擊疫情的強而有力舉措，又說已向中方提供必要醫療物資，並願根據中方需要提供更多幫助。

點知三日後封關

三個鐘

Sarawak封咗啦
沙巴都cut晒機

等死咗幾馬拉人再同我講

東馬有自己入境政策

我地要鼓勵祖國同胞去大馬求醫

我知呀
今朝先出過post

聯邦唔做嘢，砂勞越沙巴咪自己嚟半島班人食自己啦

新加坡早幾日都有講過類似嘅說話

中華人民共和國馬來亞洲